槍口一致對外，不割蓆

光復香港，時代革命！

推

民意？你同我就係民意

好多五毛post. (不回 ，比負） 收工

不割

火攻唔好！義士被警鄉黑打就好

唔會割，但唔好被捕

出面黑色三毛警示生效

今日好多三毛扮和理非出分化post

千祈唔可以被分化